各區連儂牆要人！！！！！

連儂牆撕一貼百唔係得個講字
好多街坊老人家仲有八卦嘅小朋友都會經過停低睇
近日各區連儂牆接二連三受破壞
唔緊要 反正舊嘅文宣都要換
亦都證明左連儂牆有一定嘅威力
但係好明顯貼文宣嘅手足少左好多
希望有少少經濟能力嘅手足可以print啲文宣圖
無嘅經過貼幾張memo都好
各位巴絲打可唔可以陪小妹一齊做文宣啊
日日自己貼好孤單好攰
(個人覺得街坊動源力強 連儂牆功不可沒)

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

對準政權 遍地開花

求下大家 經過用30秒寫一張 915老銅見 memo都好

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推915 民陣

文宣唔怕重覆，搵個自己覺得重要嘅文宣，隔日貼一張

同連登推文係完全一樣架，三個同樣嘅post咪等於大啲囉

連儂之前打響左遍地開花嘅第一炮 希望大家依家幫幫手

真係路過一兩張就夠 每人一兩張已經好多

麻煩大家幫幫手

召喚和理非

915英領老銅見

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

好多地方比人清左